【強国】珠海酒店大爆炸 現場多名傷者 多間商店損毁

廣東珠海市斗門區白藤頭騰湖大酒店，今日9時許發生爆炸。酒店一處窗戶疑因起火冒出大量濃煙，當時街上有不少市民圍觀，隨後突然發生爆炸，火焰從窗戶拼發而出，玻璃碎散落街道，圍觀市民隨即爭相走避，街上商店炸得一片頹垣敗瓦。當地消防部門出動4個中隊、11輛消防車以及55名消防員到場救援，目前已經救出多名傷者，搜救還在持續，暫時至少救出3名傷者。

有網民指，現場有二次爆炸，「然後吃瓜群眾部份受傷」，亦有指附近有一所少兒藝術中心以及幼兒園，未知是否也受波及。

全文蘋果link：

重建又可以刷GDP 贏國又贏

電腦大爆炸

沒事兒 中國人不會死的 沒人死亡

舊嘅唔炸
新嘅唔嚟

磨牙

無人受傷

珠海酒店可能係為中國導彈內射技術發展作出犧牲

之前以為淨係for媽咪麵

點知原來用喺強國度仲多

今次有3個受傷 但無人死

GDP Go Go Go

同燒爆竹差唔多
爆間酒店黎沖喜下姐
没事儿没事儿

不要转发假新闻，中国制造不会爆炸的

呢個只係高溫氣體膨脹,對人體無害

沒事兒 沒事兒 沒啥事

咁耐仲未有天津片

又係D比人查數前先自爆？

咁少事, 仲有十幾億人做強大後盾，唔驚

又有一系列酒店被檢查 再查封 再拆

死LINK

梳